d人成日話kpop韓文｢寵寵寵｣，點解我又未聽過既

究竟寵在那裏

依套係咩 我最近成日煲舊片，想睇返

好叻

食神

thx

同音

香港奇案之強姦

你地有冇睇過依套，我覺得唔錯

該片的成功令他脫離早前經常飾演的黑社會中的角色，亦是成名作之一。

噌噌噌就聽過，寵真係未吖嘛;

咁早你都仲未訓

北韓新聞 Kim寵(重音)un 寵寵寵寵寵

我係夜早鬼吖嘛

北泡口音係咪重過南

我就就黎放工

返去就訓

新聞作狀啲姐

因為兩登仔覺得北韓新聞既口音同語氣就係韓文

Ching chang 寵

我們連登仔喜歡反就反
不用你們說三道四

樓主00後

孤孤單？

係吖，兩邊仲成日聽到滅打

牡丹峰樂團又係咩音？

咩歌牙學友兄

有d人唔反都係咁講喎。。